parttime放工之後仲駛唔駛做嘢

學生 返緊第一份part time工...
但係放工之後啲啊頭仲會係whatsapp group轟炸啲task過嚟 好想知道我係咪收咗工之後都要幫佢做嘢咖？
人工已經唔算高 唔想返個pt仔都要賣命
定係我可以同佢講我下次返工再做？

no lah, 收工自由時間, part time 係最惡

一係計返錢

覆佢聽日返工處理

唔駛
做就起ot

noted with thanks就夠
放工就係放工

辭左職都要做

收工唔睇電話

求下你唔好做壞規矩

我有fd都係咁，結果佢辭左職
你唔識拒絕又唔想做d task咪辭職唔撈囉
同為小薯都唔知點拒絕
好彩我份工收工就收工
唔洗再煩

傻啦 你放工啲野都計鐘我咪覆
唔係就由鳩佢

PT惡晒架啵
如果淨係交低task 咪同佢講ok 之後聽日返工做
問太多野直接唔覆 因為唔係工作時間
PT最多一走了之 有屎佢要自己食
所以唔洗驚

part-time不嬲計鐘, full-time都勉強可以話月薪包埋
唔計返鐘冇錢收梗係唔做

Part time惡曬
佢要搵過個 重新教過佢都煩
返full time都係咁話啦
佢whatsapp你乜都好
你：「😊👍🏻」
咪下次返先做

呢個閪笑
啱用 唔該大家

收工就咪理佢啦，應佢ok，之後乜都唔做咪算囉

PT 計鐘收錢
無謂做義工

email彈出黎會睇下 但係一定唔覆